［撤回惡法 21上街］中大新傳急問!!!

小弟想問nonju入新傳，好想入到自己嘅心儀spectrum
Interview時做咗apt test表現平平咁啦 自己first choice就頁頁寫滿其他做得一半左右 大唔大機會入到自己嘅first choice？ 邊個spectrum又係最搶手，爭崩頭都入唔到?

你表現已經平平
其他做得一半左右 = hea做冇誠意
Bye

其實係熟落嘅題做哂先 其他唔熟吹唔到咁多 都有題題答 就係驚題題都答會唔夠突出

自膠 打咗practicum做spectrum 咁都有人明我講咩